結婚一年，日日返完工返到屋企，仲要煮飯，洗碗，吸塵

已經一年
大家都要返工
佢份工已經返10點
訓得晏過我

一年黎
我返工
我買餸
我煮飯
我洗碗
我掃地
我洗衫
晚晚只有我係度忙
佢就出去玩

離譜到食完野垃圾就放係度等我執
飲完野隻杯就放係度等我洗
有次佢買個湯包上黎 竟然係叫我幫佢叮

我搵緊60k一個月
唔係多
但屋企洗費全部我比
供樓我供

佢20k自己用晒
一蚊都冇出過

仲話生小朋友
其實我係咪太撚蠢？
求屌醒

小心帽事

想離既話未生細路就好離啦

有小朋友前就快決定

有冇開聲同佢講你既感受？

搵過個啦，點解要屈就自己同個廢人一齊

係到講有撚用咩
同番你對象講
擺係心 唔會舒服架
都結左婚 坦誠相對係基本

有表達過要佢自己做返某D野
佢就扮冇事發生

語氣惡D就委屈樣
喊比我睇

你會點樣講出口？

唔會，大概我都識晒佢出去既朋友

我怕第日生埋小朋友
我真係唔知點湊
但我真係唔想比小朋友痴住工人咁多
我想父母兩個人湊返
對小朋友會最好

我自己仲有其他生意
60K係唔夠用的

係威既係對住佢講，係到講托咩，無理由比佢食住

SORRY冇講清楚
我仲要拎D錢補貼我岩岩起步既生意

唔係朋友先帽到

離婚啦屌
女人唔做家務俾著我打到佢仆街啦

巴打係咪乜撚都唔做

直接屌柒佢啦
冇小朋友唔聽最多咪離

可能如果最後妥協唔到呢個真係好辦法

我就互相做下咁，一個做曬就無撚可能

唔好介意我口臭, 佢一返屋企就面對家務, 出去玩一定開心好多,, 久而久之, 好快紅杏出牆

如果真係發生
可能我反而會清醒好多

你自己一直俾佢食住姐

你好似廢左少少
我一樣唔駛我老婆做家務，但原因係我份工得閒，佢收工仲要進修
冇原因地唔駛佢付出，會出事的

可能我真係唔識發脾氣

你接受唔到咪同佢講
以你既條件點會搵唔到好d既女

呢d臭閪去做雞算啦

個廢位係咩

最近郁D就叫人做雞

你老婆要進修 你仲遊手好閒
你係咪仲廢

等佢講埋先

我識做家務 樓主不如我地同居

正想講呢句

靚仔我先OK

我而家最後悔就係冇同佢同居先

結婚前冇傾好分配家務？
冇計喎，你開壞個頭，一係硬食繼續，結局好似港女老婆咁
一係攤開講大家鬥唔做
一係洗啲錢請鐘點

冇分配過
其實之前分配過D野比佢做
但洗個碗就同我打爛D碗
叫佢管理個電熱水壼佢可以唔裝水搞到跳FUSE

自己都有答案啦

辛苦得黎又唔開心

比佢食住真係唔係辦法
個勢要調返轉

咁其實結婚前唔係已經了解左佢性格咩？如果你一開始係已經知道佢乜7都唔做既咁冇得講。

點解會結架

應該點撚樣掉返轉

我知佢唔太識做
但冇諗過唔肯做

同你一樣，我方法係攬炒，碗有佢放係到垃圾只要唔放係垃圾桶既就有佢，垃圾桶洗衫會照清，但一定要放係籃先受理。做之前傾過好多次佢次次都得得得但幾日就打回原形，所以先行到呢步 斷斷續續半年改善好多

未結婚真係答你唔到

咁樣都結到婚，真係....

出去搵過個會唔會好D?

一係攬炒分身家
一係佢知驚肯改

咁係你笨柒啫 , 結婚前都知架啦下話 ?

請個工人先係幾千蚊個月……
自己用自己時間黎辛苦……
對時間成本咁唔敏銳仲話搞生意……

可以考慮呢個做法
但碗咁放法我怕好快有曱甴
衫已經決定唔鳩理佢

好多理由令一個人結婚
唉...

係既
我錯
大師

請工人都可以自己湊細路㗎 搵個人幫輕下家務啦

咁又要搵個個 都得既，但人無完美下次又有問題又要搵？

你又唔係揾錢少，要睇外家面色做人，點解要死忍
同埋，開支果part最少都比一半啦，呢個婚前就應該講定
(我同我老婆係聯名戶口，每個月入舊錢落去，扣除開支當儲錢)

衫個時我停手幫佢執之後個個月成張床一半係佢衫同袋 我同佢逼係另外個一半床

我本身學歷就唔低，我識我老婆果時已經差唔多進修完
而家自己開公司，返大半日就搞掂，得閒咪做下家務

夜晚有冇大大力中出佢發洩番抑壓左10年既怒氣？

擺明釣到個傻仔埋單!
就算離婚佢都有著數，個個月拎贍養費

嘩樓主同我一撚樣，分別我同老婆都搵7、6皮同有對仔女。

本來請工人是卓卓有餘，但我唔想屋企住多個外人所以要求做曬所有家務，好enjoy 喎。

底線係自己野自己執，我女朋友開網店有正職，日常家務我樂意做，仲幾鍾意整齊 但底線係唔要求佢幫手但唔好整亂 用完野放返好有手尾

你根本就弱智

因為有你 d 女人先咁閪

一係你去識定第二條女
一係搵個ptgf扮下野上你到
同你一齊係屋企食飯

佢見到知驚就會喊晒口同你講佢乜都做啦

佢搵20k 結過婚 唔識煮飯做家務
搵人埋單都幾難
你做要咁好條件 佢好難搵到個咁就佢嘅人

你返工之後，有個水喉佬上你屋企整水喉…

好鐘意做家務 執到乾淨整齊

女人唔到80歲咪撚比飽飯佢食
3分顏色上大紅
你做過一次就預左做一世啦
再唔振夫綱就等做奴隸

冇同居過？

極品港女

呢啲女人唔會係好媽咪

如果你為你下一代好 都係換過個啦 一係唔好生 你忍佢一世

搵埋咁多都無生活⋯

樓主想圍爐取暖
點知個個巴打叫佢離婚
我都係咁話
女人懶到咁，真係唔應該結婚

分居啦

奴隸

點解當初要結婚

屌你係咪男人黎
搵60k大把女人你揀啦

好難理解

支持離
趁中未有小朋友前快d離
有左就無架啦

垃圾樓豬

唔請工人咪搵鐘點

夾唔埋就夾唔埋，格硬黎都冇用

屋企嗰件係咪嗰種典型私家雞呀
貪威識食 嬌生慣養 乜都唔識 返工純粹賺錢買花戴 好在後生嗰陣有幾分姿色搵到老襯結婚

如果係呢種，冇嫁啦認命啦，娶呢種女人係咁上下

老婆幫不到手，男人真是會很辛苦

有版你睇

FB入面啲on9港女港媽總係搵到位入你

70k (你個情況 60k) 好多咩？
搵到錢大晒呀？
試下你喺屋企湊細路睇下？(好彩你未生)

當初唔知佢係咁既咩 定係佢一路掩飾得好好 結婚後先露原形

一腳伸佢出門口啦

想要另一半做家務真係要老母式命令
佢黑著面做/做錯哂都要逼佢做
屋企每個人都有份 憑咩大食懶乜都唔付出

請工人只係解決表面問題
你老婆係覺得對住呢個家庭無必要去付出
如果唔係，無可能乜都唔做

我上兩登咁多年
從來冇呢類post見過有人提自己公司工時長
只會想將d家務推俾對方
不論男女

男通常會講低自己搵幾多人工
通常會話請埋工人
放工都仲要做家務blablabla

直至我睇到呢個post
先明香港人淨係睇錢已經寫晒入dna

德國工人成功爭取-每周工作28小時-每日不足6小時

娶之前應該知佢係咩人
自己攞黎嘅

咁你都有問題喎，就算佢做得唔好唔代表你就要拎晒嚟做之後又唔滿意

定樓主想曲線炫耀自己搵60K一個月？

岸鳩仔
俾你搵到600k一個月你都係一隻傻屌
娶件垃圾

樓主係人妻呀？
如果另一半對頭家完全無負責任，或唔想負番個責任，咁你諗下將來幾十年嘅生活應唔應該同佢一齊過囉！

夫妻間呢D野真係要傾要夾GA
溝通下先吧~唔好咁快灰心
宜家仲只係結左婚一年呢~
仲有好長0既日子啊

60k

我就唔撚信一個有能力搵到6萬嘅人會搵咁嘅伴侶，無論係個智力定能力
相信樓主係最近睇完be個post獲得靈感

睇下精神科好d

我估你請咗個菲傭之後，會同個菲傭做愛，因為你從中感受被照顧,溫暖既感覺

睇下cuson個case啦,
同你一撚樣
佢9年婚姻都帽左

一係食返住佢，一係請工人

不如講下你鍾意另一半D乜？

篇文好撚熟口熟面

結婚前唔知嘅咩

無賴又冇責任感，點解你仲忍到 佢有咩好？好靚女定身材好好？如果兩樣都唔係，性格又差唔講道理，就離婚算啦 唔覺得佢珍惜你 唔離佢又講極唔聽，你諗下你下半生都係咁落去，你覺得開心？ 定係你本身冇咩自信心所以俾佢食住，覺得溝到女就執到寶

你咁樣只係同居

根本就唔係結婚關係

香港真係好多樓主呢類廢柴男人
身邊總有個
拍緊拖已經做緊女人奴
結左婚就更加唔洗講

淨識得喺度講正廢人
負皮
上一頁

男人老狗比個女人仔食住上綠帽遲早戴

咁仆街既人都有

認真 想解決問題嘅話
佢扮委屈樣你都要照講
而家乜都你做晒你唔委屈咩
唔識咪學到識
跳多幾次fuse 打爛多幾隻碗就識㗎啦

離婚，唔洗諗

雖然一面之詞
就咁睇都係on9，你頂得順咪頂囉，唔好放佢出去害人
當初有試過一齊生活過?

管理個熱水壼，笑料黎？!

離婚啦 自私到咁

你都唔係男人

你搵60k 大把選擇 洗撚簡隻大食懶

佢老婆扮兩扮就有傻仔擔起所有野做
真心高章
熱水壺都唔識用
港女去慣旅行都識用酒店熱水壺

你唔係戇撚鳩
你係偉大姐
幫我哋要咗隻臭西港女

搵60k 但成個廢人咁
管理家庭都係能力既一種

呢度覆野既人有幾多係毒撚大家心照啦

回番樓主, 你有冇同佢傾過你好辛苦?開始時可以由D小家務叫佢做起,要佢同你一齊做, 慢慢等佢做開習慣下, 如果佢係有心做既, 佢就會識做, 跟著再限佢幾耐要做一次。
如果佢係冇心做, 你請家鐘點吧,請人做係有限錢, 買番個感情番來都係抵的.

女人係要黎愛惜架

男人真辛苦

點解你做男人做到成個女人咁

你試多三次認真同佢講 叫佢做人公平d 唔好理佢喊定發脾氣 如果唔聽就離啦 唔好返轉頭

成班叫樓主請工人，如果請左，呢d咁嘅老婆咪更加廢柴

講緊條女零付出喎

中出即飛

離婚啦屌你得一邊付出嘅關係係無好結果
咪撚生仔呀生左你想走都無得走
你究竟睇中條女咩

同你老婆講佢唔分擔家務就出錢請鐘點
佢肯出錢咪解決件事

呢次樓主中出即飛會好麻煩, 用吓腦先回覆唔該

委屈樣

60k請兩個工人都得啦

不過你老婆真係唔得

btw你同隔離70k個個case咁似

係連登女人真係罪惡嘅來源
條女要搵多啲錢 50k以上 要高學歷
仲要白滑大波長腿靚女 要做家務
識煮飯湊仔 仲要做得好
如果唔係要條女嚟做咩？

做男人做到好撚廢

你老婆直頭係廢人黎
而家未生小朋友都已經咁
生左佢仲大聲有藉口唔做 唔識做 要你做埋 到時你受氣都飽
谷埋谷埋爆佢一獲佢仲可以話返你轉頭
算撚數喇呢d女 開撚壞哂個頭 老撚馮哂 只會變本加厲

咪撚戇鳩啦你

娶我
22a0處
樣唔差 白白淨
會做家務

以為開post果個係女人

咁小梗樣囉 要大波 高學歷 搵到錢
一定要出嚟做野 如果搵20k都不了
通常搵得個20k個啲女人都係垃圾港女
仲要肯幫我生 煮飯家務就基本野
如果唔係娶佢番嚟做乜野

離婚

屌 唔係金鐘m記我都唔知真係咁多毒撚
講到大家之間無感情之餘
搵70k要老婆出去搵10-20k
番到屋企要做齊家務仲要幫你生仔湊仔
個女人肯咁做係愛你 唔係道理
10-20k工時都唔會短啦

請鐘點上黎洗下衫抺下地
一星期三日，一個月3000有找啦
呢啲錢唔慳得

照咁講樓主揾60k返工時間咪仲長
家務同湊仔唔洗佢做晒，但起碼都一半一半啦
樓主又無要求佢做晒，想佢幫手分擔少少咋喎，咁都有錯？

你仲諗住生？一錯再錯！